訓左冇睇，暴城條垃圾竟然刷數據刷到8:0

廢能到 又唔見打我利456到